民陣（設計對白）：今次雖然遊行取消，但！今次！只係開始！！！

民陣（設計對白）：

泛民議員一定會！守住！立法會！
大家要投泛民！ 35+！
我哋會堅守信念！繼續努力！

連登仔：民陣好嘢！35+！唔好送頭！

係咪要笑

預言post

民陣好嘢！35+！唔好送頭！

出名五毛返晒出嚟搵食